究竟 岸本 改咗幾多次啲 眼 嘅設定？

我估
長門本身自己有輪迴眼

有咩理由 班 三唔識七 送比你
送比帶土唔好

我估因為帶土血統唔夠純掛

班話關你能是

唔通
班 同帶土講 遲下用你條命幫我復活咩
緊係搵個on9仔 長門做死士
帶土先肯幫佢做野

其實復活一個人唔會去到死亡階段
長門係復活成村人耗盡查克拉先收皮

寫輪眼最初都無得睇查克拉，原本得白眼有

而家都冇啊

打迪拉已經有睇啦

本身話寫輪眼係白眼既分支 好似

而家都算係吖

係就係睇到
但冇白眼睇得咁透徹

原本同寫輪眼平分秋色
去到後面車尾燈都睇唔到

基本上玩仙人MODE 已經有感知能力,
白眼已經無撚用

所以而家博人傳又寫白眼出嚟

白眼都係廢尻 要夾硬屈個淨眼先叫勁啲

分家先有 宗家冇

日向 木葉最強

小說有補飛
講鼬太知同止水啱啱做暗部
要去暗殺一個白眼叛忍
點知兩條友加埋都唔夠打
要止水出動別天神先搞得掂
自始鼬唔再直面同體術型忍者交手

宇治波只係有寫輪眼既普通人體質，普通人用輪回眼 藍唔夠會死，渦卷係生命力強，藍多

姓渦卷都係多查克拉，都用到皮叫骨，如果以同年紀佐助用一用普通眼都攰到暈，但係同年紀既長門企在道打完都無事

盲點係寵中鳥影響，唔係天生

佢仲要之前已經出左地爆同神羅天征
長門都已經用到想死咁濟
仲要復活成村人
鳴人爆九尾都唔掂啦

一直覺得點解點穴要有白眼先點到
一開始打再不斬個時55波都話暗部係會學識哂人體所有穴道

所以白同再不斬先識玩假死